Поехали!
Или полетели. Лететь далеко, например, до Альфы Центавра. До неё примерно 41_343_696_000_000 км. Если лететь со скоростью света, 3e5 км/с, то понадобится 4,37 года.

Напишите программу, которая по введённому расстоянию и скорости определит, сколько нужно лет, чтобы долететь. Считайте, что во всех годах 365 дней.

Расстояние вводится в километрах, скорость в километрах в секунду. В примере значения округлены, вам ничего округлять не нужно.

Формат ввода
Вводятся два больших числа. Формат ввода может быть экспоненциальным.

Формат вывода
Вывести одно число – количество лет.

Пример 1
Ввод        
41_343_696_000_000
3e5
Вывод
4.37
Пример 2
Ввод        
5.7e12
210_000
Вывод
0.8606943538450388